#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
    setTimeout() используется для вызова коллбек функции с некоторой заданной задержкой, а setInterval() используется для периодического вызова коллбек функции с определенной заданной периодичностью. 

2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
    Если передать нулевую задержку, то коллбек функция выполнится не сразу, а после очистки стека вызова (после выполнения текущей скрипта до конца начнут выполняться задачи из очереди обработки. Коллбек функция с нулефой здержкой будет первой в этой очереди).

3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
    Чтобы освободить память и не перегружать стек вызовов уже ненужными задачами, т.к. это может отодвинуть выполнение других нужных задач.